Urbtix F5 Script

Tested with tampermonkey

// ==UserScript==
// @name Userscript F5
// @namespace
// @version 0.1
// @description fuck touts
// @author You
// @match *://*.urbtix.hk/*
// @require
// @grant none
// ==/UserScript==

(function() {
'use strict';

// Your code here...
var d = document;
var w = window;
if($('.retry-btn-row').length)
{
window.location="";
}
})();